咱们中国人吃草也能活上三十年！！

你们美国人能半天不吃牛肉吗？

咱们十三亿中国人没有一个在怕！ ！

我说什么ＳＰＡＣＥＸ根本是个笑话
咱们十三亿中国人的地摊里
就找不到一两上火星的火箭吗？ ？

李時假4000年前已經寫咗本食草剛目，原來是真的

说到底都是美国鬼子在嫉妒咱们科技上，体制上的先进强大
美国人我在这里跟你说，你们对咱们中国人耍这些小技两是永远不会得逞的！！

美国的体制已经远远落后咱们了
咱们的室外经营经济一年就能创造五千万资本家了！ ！
人民都当家作主了！ ！
这就是美国鬼子为什么处处针对咱们
他们嫉妒咱们！ ！

石頭呢？

美国鬼子就是在搬石头砸自己的脚
中美两国合则两嬴，斗则双输
没有一个 会是嬴家
但是！ 咱们中国人是不怕打的！ ！

亲，都没有看官要回应回应吗？

美国鬼子的用心，咱们十三亿中国人都看在眼内！ ！

小美國欺人太甚
我哋中國人民決定支持國家出兵
中國萬歲

一支火箭重用五次
美帝真係好鬼窮呀

中國或成最終贏家

美国鬼子嘲不起咱们是不是

嗨。我是中国人

學術帖，非得留名不可

印度阿三嘲不起咱们 快出戰狼！

《 人民日报 》 打“香港牌”注定失败，违背国际法和国际关系基本准则、干涉中国内政的法案注定是废纸一张。我们正告美方认清形势、悬崖勒马，立即停止插手香港事务，停止干涉中国内政，以免引火烧身。如果美方一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制，一切后果必须由美方完全承担。